認真問。點樣先可以獲取「快樂」？

知足常樂

如何知足

對我嚟講有錢就係快樂

無咩錢但夠洗先快樂

識得愛自己

做你鐘意， 有成功感， 可以忘我投入嘅野

快樂 是陽光普照的精神

呢三樣野。好難下………

我都唔知鐘意咩

所以無試過成功感，同埋投入唔到

咁你冇野好做嫁喇喎

smoke weed

耶撚嘅感恩其實係知足常樂嘅極端版

你唔使見到條草都要感恩

但至少追到架巴士會覺得好彩
收工食啲零食會覺得好食 滿足
keep住正面啲

仲有就係微笑 平時笑唔笑得出都試下keep住揚起嘴角 放鬆眼部周圍嘅肌肉 慢慢個人會從容啲 睇野都會正面啲

打丁

所以我先要問je

我試過唔同生活模式。但都係唔快樂。

試過好chur咁好忙咁，又試過hea下hea下咁，又試過百無聊賴咁……

都係唔開心

錢

我都試緊

但係生活中挫折既數目比你上面所講既「小確幸」為多。

所以滿足好少，唔夠維持一整日。

對你而家擁有嘅嘢要有正面嘅 評價同珍惜， 唔好成日同啲人比較 。 對有難度要得到嘅嘢 要明白慢慢積累 係必須嘅， 千祈唔好以為即刻可以得到， 識得咩時候要放棄。

我所失的………竟已……是我的所有

人就係透過長時間嘅痛苦去完成某目標而得到短時間嘅快樂 但我唔認為足夠對沖痛苦

唉

而且目標失敗的話 只會陷入更痛苦嘅環境